人無左感情/情緒會點？

煩！

行屍走肉

好似d保險佬咁

唔知呢，嘻嘻

人若然忘記了愛～

是你這刻倦了吧~